[燒錢台] 手袋討論區 (39) 請善用不推文回覆

唔小心中o左1001
歡迎各位絲打繼續討論

LM

Lm

所以話女人真係唔得罪得 點樣可以戴曬口罩都認到

老婆用Chanel WOC 大細岩岩好

黎緊買咩比佢好
捻緊loewe mini

一晚冇追咁快就爆左post

btw見有絲打討論用shipbao，真心建議唔好
一黎十分藍啦，乜都係中國香港

二黎等既過程真係好難捱 又唔知會唔會寄失
你地google “shipbao好唔好” 就見到唔同forum都有人話中伏，fb仲開埋個苦主區

文字描述都得㗎

Thanks sis!

你形容得來笑死我

想正價買隻cf small / 金球20cm 黑色，係咪無乜可能？

其實個電話熱線成日都係咁
就算佢返咗都唔講 有Sa 會好好多

之前有買開買，CWB有個sa比過卡片我，但近排都係已讀不回，唔知係咪無做，琴日出尖沙咀睇，啲人勁無禮貌，問你要咩，無無無一輪就送客

Mini puzzle買邊隻色好？
有無絲打有買mini，好唔好用？
sand
tank

Celine 香港outlet係邊？

多啲去sogo 應該唔難撞

celine trio 真心幾好用 三層裝到好多野
我粗用個皮都冇花到
但俾我件褸係背面染左一噠色，救唔翻

轉啦

Loewe Small puzzle都ok 呀
咁多野拎用puzzle 少野用Chanel

個時問極都無貨呀金球

我有非常cute。之前有出17cm，雖然實用但真係冇咁可愛。

如果你夠瘦，斜孭仲會極之好睇。

好想買呢個
但好似唔再番貨

有無人有sa分享c牌 好想喊
問極耳環 coco handle都唔理我

我都太遲同SA 講想要😭😭😭

我係c買過一個woc 一對鞋 幾對耳環
都係搵HC同一個Sa 覺得佢幾好 因為我問佢個woc個陣佢同我講佢放假 但搵同事影左相
即刻send哂相比我 搵左個同事去幫我

我買過咁少野但佢都好熱心
所以如果遲啲再想買袋都會搵返佢

岩岩終於買左個金球小圓餅值得收藏

好唔實用阿一直忍緊手

開心share

你買左邊款？

這款，但唔同色。

除左手機 都擺到晒

好似係$11500 萬頭既袋
好傻仔
你地講起 我諗返起
又覺得自己真係好傻仔

有啲日本妹嘅ig可以介紹？成日見到你地話日本襯得好靚

我反而鍾意側邊係linen
感覺上有啲唔同texture casual過全皮
不過覺得條黑邊太突兀咁

正想問大家 會唔會夾到痛

係阿

Add 我tg: mitmit2

想搵boy 25 魚子醬皮 復古銀扣
有無SA幫到手

金球係 有一種吸引力🥲

想問依款仲會唔會返貨

我好似都係因為咁

同埋個袋夠細個呢
可以買啲sharp 既色都靚

或者有冇人門店仲見到依款
上官網睇已經無左依款

謝謝

謝謝
原來喺vintage款要買啦

黑色

仲有一個細size 啲
今日SA send 比我睇

Classic box medium會唔會好重?

呢個好似唔錯

會有時咩發膊頭痛

想問下有無人有Chanel times square sa電話呀

真的嗎？ 諗住入手

黑色依家係咪16000呀？

我豬咀，電話confirm晒，轉到打來話佢地payment system過唔到數
咁應該叫cut 單

但我又見到d人都係用bns集運

想問有邊間chanel收得夜d架？ 我見好多都收7:00

疫情關係 而家佢地全線早收工

HC好似收8？我試過7入去睇完出返黎都未收

岩岩上網睇，好似仲抵過celine

有冇人會LV 官網買唔想行入去，毒撚好驚

so far lv啲sales都有禮貌
同埋online應該冇得買

頭先見人用，又幾靚，叫咩名

LV vanity PM 應該係

我岩岩去左element嗰間買條頸鏈
可能比人嫌cheap得滯
態度直情差 全程冇眼神交流
講野唔望人 埋單後多謝 bye bye都冇講
眼尾都唔望下我 男sales矮

想知我官網買咗條絲巾
如果拎去專門店叫佢幫我綁
啲Sa會唔會蘇我

去過element個間睇袋，態度勁差，好白鴿眼都係男sales，高嘅
反而之前換card holder，去咗幾間chanel，個個都好態度

我都係咁諗 唔幫佢買嘢又叫佢綁
我諗佢直頭唔會幫我添

我係Lv咋

想搵25cm boy 黑銀魚子醬皮
有無相熟SA介紹

Tg:diuthepopopo

我都係第一次買dior咋
我冇期待熱情招呼 但基本禮貌都應該有怪？
講真 有d失望

男朋友買左coco handle mini
佢信左人講2021新色 女仔實鍾意
橙紅色 我麻麻地

可能我唔好彩
去chanel買對耳環SA都送出門啦

我之前去過landmark果間dior，明明鋪頭冇客都要等一陣先有sa過黎serve，而且好普通咁帶我去個櫃度睇
全程冷冷清清咁冇交流

我其實只係試左3條頸鏈 望下d介子同耳環
全程買10分中搞掂 完全唔是麻煩客
間舖都冇mud客 計埋我4組
事後都冇人wtsapp我

係咪可以去Chanel 一換一咁換？
岩岩買

睇大家comment dior SA真係偏差多
冇幫襯佢西我 我唔care
幫襯得都係客 咁都西
如果是新手入真係會比佢赫怕

想換返 common 顏色
白色 杏色我都開心

luggage 真係好靚但好貴

walk in定SA留？
如果係SA留可以介紹俾我嗎

絲打應該唔好幫佢買呀嘛

行過幾間自問著得好頹 孭頹袋 但係lv d sales都好nice 要攞咩袋試都拎出黎 感覺良好

我買過幾次都係廣東道 都還好
我都係買accessories 架咋

林返轉頭都係！
嗰時林住快快脆脆買完走

拎去換男朋友會唔會好sad

睇錯做換左個男朋友 好sad

忍唔住 真係好大獲 佢話我染左橙紅頭 橙紅好襯我

我都買唔到+1

Delvaux
Evelyne Mini

（圖求其pinterest搵）

睇睇吓你可能慣
利申：我自己買都係買橙紅色

完全冇諗過walk in 會買到mini coco handle, 仲要係生客 第一次幫佢買野
原本諗住去睇鞋，順便問下有咩Classic 細袋，拎左2個mini square 分別係深藍同淺藍
其實2隻色都好靚，多口講下羊皮易花 ，佢就行開一陣拎個mini coco handle出黎, 即時心心眼，俾左錢

Everlyne*

LV nano noe!!!!
好正

邊間啊 個SA咁好人
主動拎出黎

唔緊要啦 口味人人唔同
我自己襯唔起女人味啲嘅袋嘛～～中性少少岩我

實身仲靚呀，我都掙扎左一陣，春夏天用一定好靚
但mini coco handle 太吸引

Element 男SA

但mini係咪放唔到啲咩

有無睇youtub 點綁條繩
綁完其實都唔算好唔方便

我兜左個圈就睇袋，冇買其他野😌
Lucky day

點解會拎電話？ Check shopping record 先拎出黎？ 冇諗過Chanel會咁

有時轉下場都好，可能遇到好SA

Paypal呀，用paypal都話過唔到數

我frd 有次入去買袋
買完佢連紙袋都唔比
要開口問佢拎

我都係element買過lady dior!!!!
又係全程木無表情 完全唔熱情
以後唔會再去 不過係女sales

入齊啦，出埋auth code, email 啦
我事後打返去paypal佢話auth左，俾seller cancel咋喎

淺藍超級可愛
你咁勁買到黑金 mini cch 好好彩

2.55

見咁多人話DIOR SA差,但我上次第一次排隊入去買野感覺幾好
間鋪好多人隔離仲要個個大客買袋
我買條絲巾個SA都好細心推介同幫我襯
都有送我出門口
反而同一日係FENDI同LV D SA就好差感覺

Times嗰間感覺係好衰
我去過中環同海港城都覺得幾好

佢搵返第個sa幫我綁係8:02
其實佢地唔想有人阻佢收工就7點截人 唔好比人入囉

其實之前去過times 睇袋 個sa幾好人 我想睇幾個袋佢都拎比我睇

係呢個sa 真係世界級

而加唔想見到條絲巾 放左入手袋櫃唔想睇到
見到就諗起個sa

綁條絲巾要幾耐姐
個SA 洗唔洗咁阿
或者話
我搵另一個同事幫你阿 都得啦

佢仲要隔左一陣先搵第個同事幫我 其實我覺得你想準時收工既 你咪婉轉d 囉 我又唔係咁強人所難一定要你綁

嘩 啲態度真係幾差
如果係咁我應該會當場鬧佢
絲打下次可以去下landmark嗰間
我嗰次齋睇無幫襯都超nice

絲打可唔可以分享下容量

第一次留言 想買個送比自己做生日禮物
想問下各位絲打意見邊款好啲
有無話去邊間店買？
（乜都唔識 第一次買 多多指教）

我揀下面個個

收到 感謝你呀lc 煲

我早幾日都係第一次綁
綁咗成粒幾兩粒鐘先叫做見得下人
但係始終都係覺得綁得唔係好滿意

絲打買咗邊條啊？想睇上頸圖！

唔覆返上面啦

呢排成日都想買d 絲巾綁落d袋到
應該黎緊買Dior算

買左呢條

等唔到coco handle e家又有d鍾意 19
應該繼續等cch好定買 19?

啞色靚啲 但啞色會甩漆

莫講話袋 我連絲巾都搶唔到
Refresh 密啲又比佢block ip

尖沙咀遇過幾個sa都ok
但都有遇過一個西面

唔洗驚啦 西面就走 唔買
我以前都會驚比人西面
而家唔會理
又唔係我做錯 做乜要睇佢地面色
佢地唔想做我生意
我都唔會比commission佢地賺

應該唔係21P
買左今季果對先啦

之前去Times 間Dior
排隊入到去就有個小小肥嘅男SA問要咩
咁直接講想睇頸鏈
之後見個SA面色都麻麻地
好似好嫌棄咁帶咗我去counter 到睇
過程中完全零介紹零交流
我主動叫佢攞兩三條俾我試先好hea咁攞
試嗰時無鏡俾我都算
又唔講邊到有鏡可以睇
佢又好似啞嘅咁
最後心諗啲鏈又唔無特別平
自問都有禮貌同有心想買
但個SA又無service 又hea
我做乜要幫襯你
最後乜都無買就走
走嗰陣時都係無送出門口無講bye bye

我琴日去HC 無咁多色
但都係呢d tone 啦

俾人當robot

平時無乜研究chanel, 想問呢款large tote易唔易買？

因為個袋上窄下闊，拎電話都唔係好順暢，大mon型號iPhone係放唔到
放到電話，card holder .細搓手液 紙巾
入面分左2格唔係太好用
但外表100分， 快d買

V紋cch真係好靚好高貴，19就causal 型look用岩
利申我有黑V紋cch medium size

唔係呀 總店我係walk in去 1pm左右 我估早d去大機會d

多謝你 咁我去排下

我今日去pp 個SA都係同我講等開門搏下有貨翻

絲打 我男朋友都係買咗呢條比我
不過佢係去尖沙咀嗰間

有 今日去左兩間都有small size 但係好核突既針織款
我係因為睇左佢個內部好細所以有d心郁郁想買19

題外 本身有cage H 耳環 好唔好入埋mini pop h
會唔會重覆o左

我綁咗呢隻
人地專門店綁真係靚好多

最後買左呢個mini

條絲巾係咩brand架？

有無舊相嘅相

舊橙 自膠

我買咗mini啊 覺得實用啲同襯返我
我個人唔係細細粒嗰啲
同埋nano真係連大部小小嘅電話都裝唔落

好想要Chanel mini20 cf 黑色菱格睇過幾次都遇唔到 一係得v紋留左電話唔知會唔會通知我🥲🥲🥲

dior啲花紋近睇好靚！
但我都係鐘意hermes twilly 夠色彩繽紛

LV 啦LV d 銀包真係非常耐用

o岩o岩係車都見到個女士用緊mini cch
實物係幾可愛 但有V紋更好

放唔到電話？

各位點睇Fendi水桶袋

但好似覺得襯淺色衫唔太好睇

我有個荔枝皮短銀包
啲角好快殘哂

其實我覺得左上都唔差

宜家無beige 揀, 得黑/藍

我上年買左灰 好實用 真心推薦

相睇成set x2

買完1萬就有1張

係啊

聽你地分享搞到睇中左對Dior 耳環都唔敢去買1516緊

17?

我買過幾次飾物都係尖沙咀
無特別搵邊個但都ok
買完仲有whatsapp 我話唔岩款可以返去換
絲打可以試下尖沙咀

好 等我去撞下先

Yes

男朋友會唔會好傷心

已填

做左 add oil 絲打

好cute

會唔會好易殘

尋日去landmark dior
冇幫襯 臨走同佢講唔該byebye
佢扮聽唔到

Dior出左個新款Dior caro，好靚，應該會變成另一個新經典款

其實我覺得左上第二個唔差

見到咁多負皮，我自己知bad taste

想問下絲打們有無去話musea chanel
諗住去開睇下貨
終於的起心肝要買20

無咩人買同講Dior

今個post講左好多
話佢地service差

我見有人加個handle 上膊揹好靚

So far見過嘅dior SA都好好喎
去過landmark, pp, elements都冇買嘢
D sa都會一直跟住我一直介紹，態度好好

我都想買返灰ba, 希望佢再出啦

佢啲菱格脹卜卜好似手榴彈

[url][/url]

[url]好彩買左mini[/url]

樓上唔驚自爆咩...

我覺得Dior啲袋麻麻地 無吸引到我想買
但飾物我幾鐘意 買過頸鏈/手鏈/耳環
覺得唔算太貴又幾靚又幾好襯衫

有冇絲打認得呢款係咩袋 幾錢
sor 我得呢張相

呢個？

咁佢地比人本身印象係差 ，成日覺得佢地beauty同時裝既staff都一樣完全無training 過咁，心諗你地福利係咪好惡劣次次都西面

好耐之前置地遇個個上年紀既SA差到刻骨銘心....係上次去圓方遇到個好既有DD改觀，而尖沙咀同PP就..